{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029660?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 HOTEL 365 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 2. 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加で1名様が入室する場合、追加料金が発生します。 3. 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 4. 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室を拒否した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 5. 男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 6. 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 7. 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 8. 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。 9. 入室に関する案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。追加で1名様が入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超えると、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室を拒否した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、何か注意が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがある場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出してしまった場合、何か注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "入室に関する案内事項です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 467
    }
}